去非紅媒fb瘋狂留言 推到記者問林鄭點睇再有市民為反送中自殺

去林彥邦同各非紅媒fb 留言
瘋狂要求記者朋友有機會問殺人兇手林鄭，盧偉聰，李家超點睇有第二名市民為反送中自殺
同點解警方向公眾隠瞞佢自殺動機

仲要send去cnn nhk bbc bloomberg等外媒
等佢哋幫口問

推

推行動post

推有用po

林鄭:我係都唔答,你咬我食呀
之前都可以唔答你,唔係覺得我而家要答你?

上次梁烈士經驗
記者朋友係比較少針對性問林鄭這種問題

所以好想推到佢哋知市民強烈要求

佢哋唔答非重點

但本地同海外傳媒應該問

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

好簡單問你一句,有無邊間主流傳媒,會主動講林鄭拒絕回答過既問題

係無,一間都無

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

所以要推到佢哋問

Cctvb係咪冇報盧烈士死？

上次都無,今次都應該唔會有

Push

一定避左唔撚答
一係就話個別事件

都要問